\appendix
\chapter{Codul sursă folosit}
\section{Conjugarea verbelor}
\subsection{Extragerea de trăsături}
\lstset{language=Python}
\lstset{numbers=none, frame=none}
\lstset{basicstyle = \footnotesize \ttfamily}
\lstset{keywordstyle=\bfseries}
\lstinputlisting{code/sequence_rules.py}
\lstinputlisting{code/sequence_labeling.py}
\subsection{Definirea și antrenarea modelului cu legături skip}
\lstinputlisting{code/verbs_skip_crf.py}
\section{Despărțirea în silabe și predicția accentului}
\subsection{Extragerea de trăsături pentru evaluarea identificării silabelor}
\lstinputlisting{code/silabe_eval.py}
\subsection{Extragerea de trăsături pentru antrenare}
\lstinputlisting{code/stress.py}
